想搵番一個人！

但已經十幾年無見過佢

搵得翻人地都唔記得你啦 做人要向前看

初戀黎嫁！佢一定記得我既！

柒少陣

我仲記得你，係你唔記得我